比人推開嘅感受真係好辛苦

係情感上嘅推開有冇人明

屌 得我誤會係 老漢推車？

係，放得多感情的就輸

我明 我一直靠近 就一直被推開

突如其來仲辛苦

對方仲keep住有藉口好似想釣住我咁 但我又真係唔想放手

要適當抽離啊

點解係突如其來

我都唔太肯定個原因，係突然佢好似抽離咗，想知原因想問清楚但驚佢反感

如果無講清楚原因，咁問都無問題

可能有誤會，建議你問清楚
我就係推開人嗰個